777 下午6點見記者

推

[推上報] 禮賓府旁咪有間廢置醫院 可以做隔離中心囉！

問呢個呀記者

「記者請入」記者對林奠彬彬有禮就等於是牠的幫兇

日日出嚟摟屌，快啲死全家啦

推咩

唔通講自己患癌

拉

推拉師 想開多d cc tai post洗底

咪又係玩膠

狗改不了吃屎

是

回家了

14日檢疫非常有效

真 幫佢驗腦